男朋友係我面前好明顯昅女

代表d 咩

放過條仔啦

代表其他女更吸引

咁點睇女朋友好靚 仲要昅女

agger

代表你睇錯

男朋友連眼尾都唔想望你

既然係我面前都咁猖狂
如果我唔係同佢一齊
係咪會去識人？食人？

我已經無係佢面前發火
只係覺得 其實自己做錯左d 咩
我係由佢望
都阻止唔到

大機

我都唔係好樣衰
可能無新鮮感

係咪每個男人內心都係淫？
根本無話愛唔愛
可以既話 佢想扑哂所有靚女？
所以每個男人一定會叫雞

鍾意女人

我諗都食唔少
男人都係咁賤格

其實我應該點做？
扮睇唔到？⋯⋯

你自己有冇𥄫過仔先
有靚女唔𥄫，可能係性無能，要睇醫生

有靚仔行過你都會吸啦
放過你男友吧

一齊昅一齊討論

其實唔係好靚
普通樣佢都會一餐飯望人廿幾三十次⋯⋯
以為自己偷偷地 但就好明顯⋯⋯
普通樣到無野值得討論⋯⋯

望一眼就話
佢普通樣都喪昅